K Kwong：Made in HK 可替換口罩不會收取專利費，濾芯售價低至$2

〔香港人，自救啊！Made in HK可替換口罩！〕

搜購口罩難如登天，
即使搵到一億個口罩，
也只足夠全香港用數天。

不過，幸好香港人靈活變通，
與其問人買口罩，不如自己造口罩！

森仔今日參觀了由 K Kwong 博士研發
Made in HK可替換口罩計劃的廠房
了解更多有關詳情
目前研發進度非常良好，
詳情及實驗報告，
預計會短時間內正式公布！

Made in HK口罩，
顧名思義，就是本地製造本地生產！
由布口罩套，到濾芯，都是Made in Hong Kong。
Dr. Kwong亦不會收取專利費，
未計布口罩成本，濾芯售價可以低至$2。

香港要人人有罩戴，就必須自救！
多謝 Dr. Kwong 以及一眾義工嘅付出

lm

記得登記專利
費事比支那人搶走咗

香港人真係好拎醒好小心
因為本土同鄰國都太撚多仆街

長期接觸支那人,更加要醒D.
加上前幾日先有肺炎解藥比支那人申請專利

一定要申請專利
仲要申請哂周邊專利

否則賤國申請左周邊專利
個專利都畀佢阻住用唔到

推

濾到乜野先得架

算唔算幫正苦維穩？

連登仔：弱智先用布口罩

香港好嘢

香港好波

好似理大
吹到大一大
然後無影

第日告返k Kwong轉頭都仲得呀

完全見到，香港冇咗政府活得更精彩

希望佢一定要申請專利呢....
如果唔係會比大陸人攞左
之後再吊高價同賺錢.......

收藍絲專利

一定要去申請專利
如果唔係會俾支那狗搶撚左

PUSH
GOOD

NICE
PUSH

GOOD

申請咗專利，生產時可以唔收專利費，點運用個專利係自己控制，最完美係咁

唔申請專利就會即變支那原創

支持！

拉

要教埋點清洗

理大係俾鍾國斌吹到大一大
佢自己出咗聲明話冇話可以防病毒

留名

係咪POLY個果?

呢個真
申請專利係為左protect自己

K Kwong

popo仲打中大理大高智慧生物體

推啊

依家K Kwong 仲有無教？
當年考AL可以話教成代香港學生 又開得多班 又場場爆

Push

好似商標咁係口罩印 光復香港時代革命 睇下班支那人夠唔夠膽買

k kwong

香港重光後第一任創新及科技局局長當之無愧

果陣上佢堂都係聽想佢吹水
乜野一腳踏幾船既要全部叫豬豬怕叫錯名
日佔時期佢阿婆出街著十件衫等日軍除衫除到唔想屌
或者有女學生影寫真相比佢果d無聊野
佢份 notes本身已經好足
上佢堂真係無乜點聽佢講書

共產黨最怕就係聰明有獨立思想的個體

chem本教科書真係廢 勁撚多out syl
無去補kk既同學仔 都問人借kk note黎讀 無人睇本爛鳩書

醒都無用架，最緊要快啊！！！
班支那手腳快到你喊都無謂

咁低B嘅嘢，未必申請到。

一早block撚左

俾支那偷完再大量製造賣返俾香港，然後話要不是中國，香港人早就病毒死光了xxxx

中華民國國旗

你就真係弱智
宜家市面有布口罩做到呢個效果咩

一定要專利

申請左無壞
唔申請就壞撚硬

咪講大陸 香港本地就已經好撚多仆街

Lm

你隨隨便便都整到啦

人地唔洗哂時間研發同測試啦咁

係呀 每一個細節都唔可以漏 條繩幾長點樣縫上個罩度
全撚部都要申請 唔止係香港 其他國家都要
班大陸人好撚蠱惑 一唔小心就隨時比班仆街告翻轉頭

點解外國冇研發

因為原本外科口罩係好平價既野

咁你有咩高見

暫時濾芯價錢可接受,但疫症過後2元個濾心會被市場淘汰,除非濾芯唔使日日換,但布口罩要日日清潔

口罩通常係防疾病需要或豬咀開工用
正常係唔需要有可水洗呢個要求,係洗的過程會污染同幾不便

係因為中共隱瞞疫情引致全世界奶野
無呢個要求自然外國少

我記得外國有出可水洗式, 但價錢好高

你覺得支那會尊重專利？

佢地知咩叫知識版權？

最後會俾中國反告抄襲
Btw想知係咪防到菌 之前聽又好似話唔得

唔係99.99 無用架，同無真一樣，會害死人

自己講就咪屈連登仔

仲快過wiki wong整口罩

突然諗起suica

既然咁低B 點解你自己做唔到
唔通你比佢更低B?

咁好心做乜撚

不收專利費都要攞美港支嗰專利架，否則比陸毛搶先係會告返你侵權

收費先可擴大投資，開發新產品，黃圈就係咁嚟

咁都冇辦法，你只可以做到自己個part，你買晒專利佢唔尊重你有乜計
其實博士完全唔介意錢銀嘅問題，佢都唔收專利費，但係只不過佢要個擁有權姐。

好似可以PFE 99%

佢可以share比wiki生產？
其實我反而想知係，之前都聽過有換濾芯嘅口罩，唔知有咩分別。

要係大陸登記專利先有用

你葡萄人哋自己由無變有？

唉

收1 蚊專利轉交工會搞基金又好
幫義士又好, 甚至搞科研慈善機金都好啦

共慘黨就係知香港人太善良

係咪已經習慣哂乜都靠上面而令你睇唔起本土製作甚至出言踐踏鄰近城市嘅本土製作

專業救港 自治

要返大陸申請埋

感謝 K Kwong！

當年跟佢補習，事隔廿幾年又係要搵佢出山…